百老匯係咪癡q咗線呀

屌你老母連古天樂都請到出嚟

老闆係政協喎

古天樂大概咩價

佢都冇跳

應該係個導演想佢跳佢唔肯

jojo 扮細

齋企都咁型

又一班蛋記打手

toyz係英皇？